請求 冇打開仗既和理非可以點做

求教下呢個唔識嘢既和理非千其唔可以做啲乜嘢
宜家人喺佐敦好迷茫 自問細粒體力唔好又唔係特別醒目

今日係要大家一齊向前衝！！！

我知，我知係需要好大既勇氣...

但理大既手足、香港既未來就係需要
你依份勇氣

口號：衝呀！手足！

唔好準備大量漆彈，火魔都唔夠，可以冒險試試帶物資過去🙏🏻🙏🏻

掘磚 RB 魔法 哨

加油 帶物資

出門口前大叫又好，morning call又好，打爆火警鐘又好，乜都好啦，叫醒全世界呀！

物資 掘磚

悔疚

唔好準備漆彈入poly
好重要講三次
唔好準備漆彈入poly
唔好準備漆彈入poly

屋企無原料既話，千其唔好攞茄汁/辣醬/蠔油/老抽等有色既液體啊

天光啦🥺🙏🏻 香港人 今次可唔可以一齊重演六一二 共同進退呀？